拆鐵還拆鐵 千祈唔好拆月台幕門同搞路軌

黨鐵封撚咗站仲要用條鐵路運兵架
千祈路好爆幕門同亂掉野落月台搞到佢地行唔到車呀

狗狗會少咗一條路清場架

.

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

岩，千企唔好咁做

（請聯署，請廣傳）
要求白宮制裁港府及黑警於831向市民發動恐怖襲擊

簽名後，請留意e-mail 及回覆，方為有效！

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

Push

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

幾時先有地鐵站倒塌呀